而家黑警係咪真係淆底到咁？

話說岩岩跑完大埔海濱經過狗屋見到有五隻黑警（目測155-170，連帽）連體嬰咁樣痴埋一齊行必，遠睇以為手拖住手咁行，佢地係慢慢行吹住水唔似有突發事，大佬你真係咁淆驚有人襲擊你既話就咪出黎啦好撚柒呀！橫掂你地見到有事發生都唔會做野架啦屌！
市民都未驚你個個又陀槍又驚棍要五條友一齊行，屌諗起都覺得好撚GAY

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊